點先可以令聯合國既維和部隊進駐香港？

如題，琴晚元朗大家都知咩料，同恐襲無分別....

難，先要有聯合國既組織進行公務，聯合國既維和部隊要係當地政府同意才能進駐